<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Дарова ребятки</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Дарова ребятки</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 22:36:23 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>girls goodbye!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 22:36:23 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вези, вези меня машинка&#xA;Всё про авто и женщин&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>deti cveti gizny</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bit-detey/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bit-detey/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Семьи алкоголиков&#xA;Есть даже некий ген алкоголизма, найденный учеными, то есть если в детдоме много детей, родившихся от родителей злоупотреблявших спиртным — у их детей есть риск повторения пути предков. Более того, у родителей алкоголиков с рождения ребенка может появиться вопрос как сдать ребенка в детский дом или как сдать ребенка в детдом, хотя маленький человек ни в чем не виноват.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Однако если посмотреть на жизнь детей, которые растут в семьях алкоголиков, то они банально повторяют судьбу родителей, потому что видят это перед глазами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dodge Journey I</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/jenchina/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/jenchina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;DODGE&#xA;Надежный, семиместный, до налоговый, с полным приводом американский кроссовер. Который можно купить за миллион с копейками.&#xA;Сказки ? Но нет&amp;hellip; Такой существует. Dodge Jorney, дамы и господа, собственной персоной.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Dodge Journey I&#xA;Вот глядя на силуэту данного автомобиля у меня возникают вопросы ? Что это ? Универсал, минивэн, кроссовер? Ну вот да, это кроссовер. Длинный С-SUB с довольно яркой внешкой. У машины, кстати, есть брат близнец под маркой FIAT с такой же внешкой, но о нем как-нибудь в другой раз. А сегодня о DODGE.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
